（大迫害）Twitter 3個鐘之前封左班農 account

Twitter

佢話要殺撚左狒奇

Bannon, speaking with co-host Jack Maxey, was discussing what Trump should do in a hypothetical second term. He suggested firing Wray and Fauci, but then went further, saying “I’d actually like to go back to the old times of Tudor England, I’d put the heads on pikes, right, I’d put them at the two corners of the White House as a warning to federal bureaucrats.”

拍got咩 公眾人物講呢啲 抵ban